有無ching組團中秋去新移民屋邨食靚太？

有冇攻略？

一部裝左wechat既電話，假撈

地點 安達邨，水泉澳，德朗

Ching帶隊？

想搞我老婆？

好仁

ok我講多少少，我地中國人好重視中秋節，一定好想團圓，班人妻好多時係單親或者老公返大陸，佢地中秋一定加倍饑渴，wechat求其flirt兩句可以即食，之後block鳩佢斷手尾，中出都ok(向新移民報仇)
我近五年中秋食左七個人妻

12歲開始食人妻

咪25

咩開場白？

要唔要服務呀

假撈要搵蓋清